作為曼迷，公道講句，曼聯拎第六真係無資格笑利物浦

不過拎過英超的話諗落又有